失戀！求屌醒！

行行下路，啲眼淚係咁標出嚟。

明知自己係人地心中連狗都不如，仲唔知醜咁搵人地。

依家係公園食緊風，唔敢行出馬路，一企起身又忍唔住流馬尿。

條路自己揀

搵個地方喊晒去 傷心係必經階段 但始終會完

喊唔緊要啊 但喊完記得要堅強振作番 對自己好啲 唔好再委屈自己去搵番佢 就算幾唔開心都會捱過 加油啊 喊夠傷心夠就要企番起身重新出發啦

凍呀，返屋企啦

仲有幾十年你番工
慢慢搵過個

屌你

係街度獻世

話你有咩用
道理係人都明
但當去到自身時會當局者迷
呢段時間係咁
好快會過去的
記得要愛自己多o的
因為隨左家人之外就剩係得你自己係會愛惜自己

我仲戇鳩過你
比人飛撚左好多次
仲想一齊番

I remember it all~~~~ too well...

咁你依家有咩打算？

屋企人好重要

無嫁 我都唔知可以點

增值下自己 下個更可愛啊

咩lihkg宜家興原因都唔講咁討論既咩

喊會濕凍架

西伯利亞人都頂唔順

但係對方都唔珍惜你

佢都有試過珍惜 可能我真係唔配佢愛

放棄算啦

愛你又點會捨得你難過。

所以我都係過好自己
等自己變得再好先算

Don't say goodbye
When you don't have to go
I'd rather hear lies
Than what I need to know

冇㗎
人屌你都唔會醒㗎
真係睇自己想唔想行出

巴打講得啱

是時候放手

Ever tried. Ever failed. No matter. Try Again. Fail again. Fail better
我10月俾人拒絕嗰陣，依句說話好鼓勵到我企返起身，共勉之
生命幾咁痛苦到好，喊完發洩完就要繼續努力做人呀

希望在明天

邊個失戀冇on9過
好想同佢再去好多地方 有咩戲好睇想搵埋佢
想同佢四圍食好西 開心唔開心都第一時間同佢講
但係下一秒你發現 同佢唔會再有聯繫
就好似上連登線已斷一樣
果種無力感沉重到唔知點形容 亦都唔知自己過唔過到
最仆街係你仲要生要死既時候 佢已經同新歡放閃
頓時覺得自己係全宇宙最on9既生物

你吹風流馬尿算好
我試過打風出去淋雨而且一到落雨日子就流馬尿

BTW出面凍 出d番歸唔好再咁on9喇

建議搵個人啪啪啪 咁就好快醒

你仲有屋企人
老豆琴日急性心肌梗塞仲未醒

得閒上下連登咪算！喊咩呀

佢都唔愛你，咁又何必呢

吉人自有天相

巴打加油

一語驚醒夢中人

我好撚想分手呀 條女死都唔肯分 真羨慕你

喊吓舒服d
喊完重新開始

當愛情結束的時候，是很不公平的，一方提分手，另一方就只有接受這個選項....

「你不需要去忘記他，亦無必要去忘記他」

佢同你上左一課，係你一生人入邊你永遠都會記得呢一課，記得當初相愛嘅感覺，只係你地再沒有繼續走下去的理由

當交學費

今天眼淚成詩
明天把生活過成詩

我想失戀呀

如果你已經做曬你可以做既野都改變唔到
咁你就要證明佢睇
就算無左佢你既生活一樣精彩
咁樣會令自己好過一點

我都係... 有冇得TG 一齊哭訴..

咁你咪掟煲block鳩晒條女啲嘢囉，做咩唧

有急才

被人屌四五個月
都係自己未放低
所以被人屌係冇用

同你交換

條路好漫長

漫長都會過既
最長試過用三年療傷 諗番都好撚痴線

青春有限啊

但係我唔想行出去
寧願沉係呢個情緒度
係咪好犯賤

我都試過 個陣就分手 太唔開心所以放學自己行去海皮散下心 到左之後勁多情侶係到 跟住喊左出嚟 但就係個刻ig有女direct

好 我都想

飲啦柒頭

參考下先

酒一再沉溺

何時麻醉我抑鬱

唔係犯賤 係痴撚左線

係 但有時候真係要咁耐
夾硬畀你搵過個新對象但不自覺當人水泡咪又係仆街

屌！醒未？

或者我就係傳說中嘅水泡

醒啦

i love you

我都做過水泡

醒未啊傻女

有無人執你番屋企?

仲係手賤睇對方有冇online

你老味原來唔得我咁痴線

唔係我放唔低佢 係我都唔想放低佢

覺得自己好煩

唔想放低咁你會唔會追人番黎?
唔會就逼自己放低 唔係你只會 一直留係原地
而佢已經行左好撚遠 遠到你車尾燈都見唔到
醒下啦

你block左佢好冇

block咗幾次......我知道我咁做好犯賤

但係我仲想同佢做普通朋友

邊到識 如果係上網識就del哂聯絡佢好冇

絲打，我兩年前同初戀分手，我當時真係好愛好愛好愛佢，但佢都係揀左另一個男人。

我本身都幾有自信心，但冇左佢之後日日行屍走肉，最慘係我同佢係同事，一直都放唔低，佢頭個一年又做得唔夠決絕。

直至有一日，佢公事上出賣左我，我畀佢傷到有抑鬱症，最後去左睇醫生，食藥。

然後兩年後既今日，我雖然未完全放低佢，仲會成日諗起佢，見到佢時我個心都仲會隱隱作痛，但我終於都唔再迷戀佢、冇再主動搵佢、糾纏佢喇，佢對我黎講只係一個麻撚煩既同事。

呢個世界，只有你自己可以救到自己，同埋歲月總會帶走所有既喜怒忿，你要令自己成為一個更好既人，你以後要為左自己而活。

可以既話同佢斷絕一切來往，得閒約多些朋友出去玩，去見識下個世界，你會發現其實呢個人，唔係咁重要同珍貴，只係你生命中既一個過客，有一日你會對佢冇哂感覺，甚至乎連佢個樣都唔會再記得。

唔好做普通朋友 就算真係要做朋友
過番三五年你完全放低佢先再講啦

吊你~我失戀個時都好傷心但係隨著時間過去好快冇事

冇腳嘅雀仔都有傷心嘅一日

一般唔會做得返朋友
唔好諗太多

師傅，明白了

夠鐘死心

我成日聽

又喊啦

喊乜撚

哭泣聲絕無意義

我都啱啱比人分手 夜媽媽 一個人 好撚辛苦

講嚟聽下

唔好飲咁多酒

仲未返去呀你?

搵best fd 飲酒訴苦 講完就算唔好再唸
重新企返起身

屌咩 我未戀先失
整左件聖誕禮物 依家已讀不回 擺係屋企封塵
自己好似李克勤咁ON99

我幫你處理左佢啦
唔好放係到眼怨

翻咗啦

好凍好凍

結衣bb唔好喊啦

幾驚你仲係街

吹左成晚風
感覺如何呀

吹左成晚風醒番d未

傷心好正常 因為仲未預到最好的男人

剩係啱佢架咋

分左手都好，早啲解脫
我依家冷靜期都唔知點算

感覺......好掛住屋企

咁你一係寄俾佢
一係掉落街啦

所以宜家返左屋企感覺會唔會好啲

不過我見你諗野都唔算太負
應該都好快可以出返黎

我可以屌醒你，房錢我出都 ok

醒了。

我發覺我唔應該再嘥時間係一個唔在乎你嘅人身上，唔應該令到在乎我嘅人擔心。

叻女
你有呢個諗法已經成功左一半 頂住呀

最衰我俾唔到意見你

會冇事嘅

Love is for the weak

拿咁樣講啦
好人好者就唔需要冷靜既
冷靜得其實都8成分手架啦

不過你知唔知自己衰乜先

唔知佢地址
試過係佢個地鐵站鳩等 但冇緣
唉算鳩數 自己收皮 放埋一邊封塵算

咩事分手

今日我都係佢樓下等左七個鐘

你寄俾我算啦咁

佢話一齊耐咗淡了 感覺變咗 做返朋友會好啲

搵d目標做下
或者搵d朋友傾下計出下街

應該有d幫助

對其他人黎講根本係垃圾黎

訓啦柒頭,明天仲有返工呀

都是藉口

一個人狠心起上嚟，你做乜都挽回唔到佢

我都比條女分左手 又係淡左同佢鍾意左第二個 見到佢有次講電話笑得咁sweet 我真係死哂心

算啦

就算你喊到成個豬頭咁，佢都唔會翻嚟你身邊

要分手既一方講咩理由都係bullshit，未必完全係自己衰，冷靜期都延緩之計，分都係遲早既事

聖誕前被分手，對方講左好多bullshit 理由最cheap 話仲掛住個common frd ex，我一開頭情緒都好失控，點解要咁對我

佢block左我WhatsApp ，我後尾用另一個電話睇原來識左新女開心過聖誕即刻完全心死，醒哂

點解啲仆街就咁開心，自己要咁sad，即刻覺得跟本唔係自己既錯，聽住「農夫 - 好彩分手」抱住我一定要活得開心過啲仆街既動力等真正既mr right好過

結婚都可以離婚啦，失戀算得係咩

搵過個啦

無限loop

農夫 正呀

試下做啲小事令自己開心番
我既方法係執下間房 丟左啲垃圾
收埋有回憶既野 執到整整齊齊好舒服 個人會開心啲

等一個月啦
之後就冇咁痛
會變得就算仲愛緊
佢都唔係你需要
只係想要
之後慢慢睇淡佢啦
我上年11月中被分手
晚晚走出去行同吹風
喊係好事嚟 喊唔出先大鑊
我好明白你嘅感受
慢慢嚟啦 得閒搵fd出下去
將心入面嘅嘢分享曬出嚟
好快冇事
我依家都會睇佢wts last seen snapchat story 會掛住 亦都仲愛佢
但我已經唔再需要佢
只係想要
因為佢逼使我成長
變得成熟
絲打都要好好面對自己嘅傷痛
唔好逃避
想喊就喊啦
可能街上面會有男仔遞張紙巾俾你擦眼淚
咁又遇到下個對象啦
利申：我會咁做

三個月了 嘻嘻

悶

放低左？

陰影

當成長經歷

多謝你

Ur welcome

無事既
都未死得係咪

咪推舊post

我煩唔煩

嘻嘻

推舊post? 再一次

好想好想

想咩？

攬住你